大陸移動 大媽大爸理解能力欠奉 解釋又打斷服務員

呢種生物好浪費時間 思路唔清晰 又要聲大大